［幫推］想成功三罷嘅入嚟傾下，唔想再咁打落去

有無諗過點解香港一直都搞唔起三罷？

罷學，問題應該唔大，有各大專學生會同中學關注組統籌

罷巿，罷到工個巿自然收皮

所以問題喺罷工到

外國罷工嘅其中一個重要原素係工會，呢樣都係香港欠奉嘅野，好多人驚得自己一個罷其他人唔跟會被炒收皮

但問題又嚟啦，好多手足成日話要拆大台，咁工會又算唔算係大台？

為此，我有個諗法，之前有其他巴打提過，就係分返唔同行業各自成立自己嘅公會，但唔需要一個大公會去統一，改為成堆工會主席坐低傾罷工安排，再向下傳達行動內容，咁工會會員喺會內見到夠多人跟機自然會突破心理關口，仲可以利用羊群心理拉埋啲1516嘅人一齊join

工會嘅平台，可以係tg group, fb group, apps乜都得，但更重要嘅係工會框架本身

拋磚引玉，歡迎各路巴絲提供更好嘅方案

全民三罷

實現真正嘅

光復香港
時代革命

自推1

自推2

自推3

自推4

自推5

大罷工=和理非核武

自推6

組織黃色大工會！真正保護前線！

自推7

自推8

自推9

很想要罷

自推10

真
一個大既工會組織一定可以對個啲中年港豬同埋唔敢罷既手足團結
個個都驚依樣 驚個樣 仲點罷工啊

自推11

自推12

自推13

自推14

自推15

自推16

自推17

自推18

自推19

自推20

自推21

自推22

自推23

自推24

自推25

自推26

自推27

又話開新？p牌推唔到架

自推28

自推29

自推30

自推31

自推32

自推33

自推34

自推35

自推36

自推37

自推38

自推39

自推40

自推41

自推42

自推43

自推44